想請教豬咀呼氣問題

戴左豬咀, 呼氣時個VALVE 好嘈
好似放屁咁拍拍聲

可以點解決?

係咪買左假豬咀?個呼氣閥塊薄膜假野會厚好多
導致呼氣時唔夠力推塊野出去,要多少少氣先推得開,之後又好快關返

一係就你呼氣唔順暢?

應該唔會呀, 我AMAZON 3M 訂返黎的

係咪filter裝反咗
我都試過

好多假

我帶6502QL 洗完之後都出現呢個問題
唔知點解決 之前果個6200又係咁 全正貨

我都係6502。。
試過抆鬆少少塊valve
好左D
但有時又會嘈

正常無影響

7502正版有啪一聲 翻版冇

一呼一吸啪啪聲其實係幾煩
我未洗之前都冇野 洗完一次即刻係咁

其實如果將filter孔 個塊valve 整走
再封左個出氣孔

咁出入氣都經口罩filter
咁得唔得